[
    {
        "question": "তুমি কি রান্না করতে পারো ?",
        "words": {
          "4": "can",
          "1": "cooks",
          "3": "may",
          "2": "do",
          "5": "you",
          "6": "to",
          "7": "cook",
          "8": "what"
        },
        "answers":[[4,5,7]]
    },
     {
        "question": "তুমি কি রান্না করতে পারো না ?",
        "words": {
          "4": "you",
          "1": "cooks",
          "3": "can",
          "2": "may",
          "5": "not",
          "6": "to",
          "7": "does",
          "8": "cook"
        },
        "answers":[[3,4,5,8],[3,5,4,8]]
    },
    {
        "question": "আমি কি আজ তোমার জন্য রান্না করতে পারি ?",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "may",
          "3": "cook",
          "2": "can",
          "5": "to",
          "6": "for",
          "7": "cooks",
          "8": "today",
          "9": "do",
          "10": "you"
        },
        "answers":[[1,4,3,6,10,8],[1,4,3,8,6,10]]
    },
     {
        "question": "জুয়েল আজ তোমার জন্য রান্না না-ও করতে পারে",
        "words": {
          "4": "Jewel",
          "1": "you",
          "3": "may",
          "2": "on",
          "5": "not",
          "6": "to",
          "7": "cook",
          "8": "today",
          "9": "can",
          "10": "cooks",
          "11": "for"
        },
        "answers":[[4,3,5,7,11,1,8],[4,3,5,7,8,11,1],[8,4,3,5,7,11,1]]
    },
    {
        "question": "জাকারিয়া কি আগামীকাল তোমার বাড়ি যেতে পারে ?",
        "words": {
          "4": "home",
          "1": "your",
          "3": "Jakaria",
          "2": "go",
          "5": "to",
          "6": "at",
          "7": "may",
          "8": "goes",
          "9": "can",
          "10": "on",
          "11": "house",
          "12": "tomorrow"
        },
        "answers":[[7,3,2,5,1,11,12]]
    },
     {
        "question": "খোকন কাজটা করতে সমর্থ",
        "words": {
          "4": "work",
          "1": "may",
          "3": "Khokon",
          "2": "doing",
          "5": "can",
          "6": "the",
          "7": "do",
          "8": "work",
          "9": "does"
        },
        "answers":[[3,5,7,6,4],[3,5,7,6,8]]
    },
    {
        "question": "কিন্তু ও আজ ওটা না-ও করতে পারে",
        "words": {
          "4": "but",
          "1": "he",
          "3": "can",
          "2": "does",
          "5": "may",
          "6": "do",
          "7": "this",
          "8": "on",
          "9": "that",
          "10": "today",
          "11": "not",
          "12": "work"
        },
        "answers":[[4,1,5,11,6,9,10],[10,1,5,11,6,9],[4,10,1,5,11,6,9]]
    },
    {
        "question": "আমার ছেলে কি আপনার কাছে ইংরিজি শিখতে পারে ?",
        "words": {
          "4": "my",
          "1": "teach",
          "3": "learn",
          "2": "the",
          "5": "from",
          "6": "learns",
          "7": "to",
          "8": "English",
          "9": "you",
          "10": "son",
          "11": "can",
          "12": "may",
          "13": "know"
        },
        "answers":[[12,4,10,3,8,5,9]]
    },
     {
        "question": "আমি অঙ্ক ভালো পারি",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "good",
          "3": "can",
          "2": "to",
          "5": "do",
          "6": "am",
          "7": "Mathematics",
          "8": "doing",
          "9": "well"
        },
        "answers":[[4,3,5,7,9]]
    },
    {
        "question": "মিজানুর ১২ বছর আগে হাঁটতে পারত",
        "words": {
          "4": "12 years",
          "1": "might",
          "3": "walked",
          "2": "ago",
          "5": "could",
          "6": "may",
          "7": "before",
          "8": "back",
          "9": "go",
          "10": "Mijanur",
          "11": "can",
          "12": "walk"
        },
        "answers":[[10,5,12,4,8],[10,5,12,4,2]]
    },
     {
        "question": "তুমি খেলাটা দেখতে যেতে পারতে",
        "words": {
          "4": "go",
          "1": "match",
          "3": "watch",
          "2": "went",
          "5": "game",
          "6": "to",
          "7": "could",
          "8": "watching",
          "9": "you",
          "10": "can",
          "11": "may",
          "12": "the",
          "13": "of"
        },
        "answers":[[9,7,4,6,3,12,1]]
    },
    {
        "question": "তোমরা পরশু জিততে পারলে না ?",
        "words": {
          "4": "could",
          "1": "yesterday",
          "3": "you",
          "2": "day",
          "5": "won",
          "6": "before",
          "7": "on",
          "8": "win",
          "9": "can",
          "10": "not"
        },
        "answers":[[4,3,10,8,2,6,1],[4,10,3,8,2,6,1],[4,10,3,8,7,2,6,1],[4,3,10,8,7,2,6,1]]
    },
    {
        "question": "কিছুদিন আগে নাফসিনা ঘুমোতে পারত না",
        "words": {
          "4": "days",
          "1": "sleep",
          "3": "not",
          "2": "can",
          "5": "Nafsina",
          "6": "back",
          "7": "slept",
          "8": "few",
          "9": "could",
          "10": "before",
          "11": "does",
          "12": "sleeped"
        },
        "answers":[[5,9,3,1,8,4,6],[8,4,6,5,9,3,1]]
    },
    {
        "question": "কিন্তু এখন পারে",
        "words": {
          "4": "may",
          "1": "can",
          "3": "she",
          "2": "now",
          "5": "do"
        },
        "answers":[[2,3,1],[3,1,2]]
    },
     {
        "question": "আমি এই কাজটা পারছি না",
        "words": {
          "4": "this",
          "1": "can",
          "3": "able",
          "2": "am",
          "5": "do",
          "6": "not",
          "7": "to",
          "8": "I",
          "9": "canning",
          "10": "work",
          "11": "doing",
          "12": "being"
        },
        "answers":[[8,2,6,12,3,7,5,4,10]]
    }
]
